開定先，10/1 晚上7點 早生貴子

年輕媽媽需要愛
今晚一齊關心下

點解會懷孕？

中出就中出啦 意咩外姐

24就咁殘
但間屋咁大

24歲？似34喎

痴撚線16歲MK妹
細仔仲要天生腎衰竭

等睇撞車意外張圖

BB仔好可愛

意外懷孕

邊個唔想自己個小朋友健健康康

個細仔好慘

唔戴套=意外懷孕

今年24歲，讀到中三就讀進修，當年唔係已經可以讀到中六咩

懷疑佢老公一定有偷食

跟唔上咪唔讀

典型mk妹

見住3個小朋友,邊有心情去偷食

個女人真心勁

24歲就生3件

三個小朋友同父嗎？

男人既錯

咪又係住公屋

第二個公屋
第一個唔系

條公屋妹好正
好想屌

根本就係老泥妹

咁後生出黎做野一定係sell野or餐廳，一日返10個鐘，唔好以為tvb 愛回家咁

個個都係突然懷孕

都好疊水下，又學呢樣果樣，又帶個仔做職業治療，樣樣都係錢

垃圾mk講到幾慘咁

不過， 佢地算係咁如果無拿太多政府資助

老公有錢
驚乜

個主持d普通話好難聽
An炸拿

真
識兩個中學同學會考fail既
嫁個老公都係有少少錢

屋企有工人仲有兩隻狗

不過老公唔係有錢到幾千萬現金身家
其實都唔係話好爽

影腳

呢個好慘

拎綜援

綜援
出嚟做雞啦

要幫手嗎？

夠洗啦

咁好食得落

其實有幾多男人會娶有仔女既女人

自己揀既 咁多老實好男人睇唔上眼 嫌人悶
中意口花fuckboy Mk仔
仲有咩好講

有個幾正

間題唔係早婚
係窮人早婚

都係上一代同下一代受哂
mk妹學人玩中出
生一件都唔夠仲要生幾件
講到尾就係害下一代